唔好本末倒置 我哋係借支那人救港 唔係救支那

從來講嘅都係令佢哋鬼打鬼
而唔係幫佢哋打呢場仗

7月7號 唔好out focus
唔係就真係本末倒置

光復香港
時代革命

原來連登仲有咁多大中華膠

借咩姐
你而家好多力水可以借咩